今日先知原來坐人車都咁有學問

原來唔可以坐後座
長知識了

真

禮貌黎

香港少人講，但實際上有講究

仲有開關門都要輕輕力

自己唔撚識禮貌仲衝出黎？

係 層經有個親戚比我當面屌

屋企有車咪講 逼巴士講嚟托

要同人車震

呢啲係基本禮貌 唔係學問

我覺得你曲線緊喎

咁有冇親戚屌你係「曾經」唔係「層經」

又有班中學雞自以為有社會常識要衝出嚟屌人啦

以前輕力成日關唔實，次次都比人叫要大力關
所以之後都係大力shut門

屌，咁撚大力，sensor壞左係咪你賠呀？
喇叭壞左係咪你賠呀？
如果有人日日黎你房門大力關點睇

大力到咁應該冇人會叫我賠

如果講到要「好識做」就邊個最後落車嗰位坐前排

補位都係一種「禮貌」嚟

但我通常咪撚煩啦

學到野 明白了
知左第時自己都識做

如果最後落車果個係上司呢